(一人一個)外資零售公司整合

日資:
donki
miji
uniqlo
aeon

英資:
馬莎

美資:
amazon
iherb

抵買好物
日資:
donki
miji
uniqlo
aeon

英資:
馬莎

美資:
amazon
iherb

品牌

$dama

日資：
一田

一田唔係港資咩?

抵買好物
日資:
donki
uniqlo
aeon

英資:
馬莎

美資:
amazon
iherb

品牌:

出現有非永續報告XXXXXXXXXX
日資:
muji(可能有新疆棉)

明明係sell hk

抵買好物
日資:
donki
uniqlo
aeon

英資:
馬莎(Al-Futtaim子公司)

美資:
amazon
iherb

品牌:

出現有非永續報告XXXXXXXXXX
日資:
muji(可能有新疆棉)